---
title: "Выпуск 1: Как штамповать печатные платы"
date: 2020-06-10T22:19:15+03:00
tags: ["podcast"]
draft: false
---

Обсуждаем программы для проектирования печатных плат, такие как Sprint-layout, Kicad, EasyEda. Рассматриваем плагины (тот самый kicad-panelizer) и скрипты для Kicad. Рассуждаем, как изготовить печатную плату в домашних условиях!

{{< episode "ep-ef719d/a-a2e2epc" >}}

